有無人宜家又開始返睇機票酒店?

是

股票輸好多 冇錢去

睇完咪又係無得飛

算吧啦，你都入唔到台灣

唔使睇 快運話停到6月 應該有排搞

非

買麵仔對家

開始估算緊幾時有得飛

我即刻屌你老母

7500 走唔到

睇完都唔敢去啦

印仔幾時番印度

我D老強都輸哂了

戶口得返兩萬蚊 返唔到鄉下

邊度鄉下

幾錢度？

新個份唔記得咗PW唔知唔見幾多
好耐以前份PT既,6千幾都唔見咗2千

日本

好少姐 努力番工再賺過

好窮

之前睇過聖誕同農曆新年。

都有平機票，但都係無信心可以飛到，睇住佢加番價。

依家真係乜都唔敢訂

快運停到6月18，因為正苦個14日隔離令係去到6月18

飛少陣會死咩

3個月冇睇了

我都睇緊韓國
呀定話佢好掛住我